《殺神John Wick 3》MCL限量版戲票 送Fucking Pencil一枝

【超限量．全城追「殺」】《殺神John Wick 3》限量版殺手套票
.
4月26日起，MCL獨家發售，追殺價 $167（每人限買兩套，售完即止）。
詳情請向MCL戲院票房職員查詢。
.
內附：
1. 殺神JOHN WICK鉛筆1枝
2. 殺神JOHN WICK明信片2張
3. CONTINENTAL酒店電影卡1張
(附戲票二維碼，可換取《殺神John Wick 3》戲票乙張)
.
條款及細則：
＊ 此套票只售賣給18歲或以上人士
＊ 發售地點： Festival Grand Cinema、皇室戲院、康怡戲院、MCL長沙灣戲院、Movie Town - 新城市廣場
＊ 憑卡上之二維碼到全線MCL戲院可換取《殺神John Wick 3》戲票乙張（不適用於BEA Festival Suite 、Onyx Cinema LED、RealD Cinema (3D)及 MX4D）
＊ 只適用於《殺神John Wick 3》放映期間之場次，逾期無效
＊ 不可兌換現金
＊ 圖片只供參考，禮品外型及顏色以實物為準
＊ 如個別戲院因進行裝修而暫停營業或租約期滿，閣下仍可於其他指定MCL戲院換取《殺神John Wick 3》戲票
＊ 如有任何爭議，洲立影片發行(香港)有限公司及MCL戲院保留最終決定權

With a fucking pencil

postcard幾靚

追殺價一碌柒

明信片好靚

想要支鉛筆

筆隔離係咪酒店記事簿?

John wick用嗰支鉛筆刨左架喎

要想, 但MCL d院線好似麻麻

好想買

咁都可以拎黎搵錢

想要

點解唔出金幣

同普通鉛筆有咩唔同

有...呢支貴d

陣間比粒朱古力金幣你都唔知好嬲定好笑

呢支係fucking pencil

如果佢喺支鉛筆度寫
JOHN WICK'S FUCKING PENCIL
而唔係寫 JOHN WICK - PARABELLUM 既話我真係會狗衝既

呢支既話我就有興趣

it's just a fucking....

BANG !

Bought

香港人啲錢真係好賺
賣戲飛加支筆同張爛鬼名信片樓上就大把要
你街邊見到都知搵笨柒啦唔會買啦
賣到167呢個數字真係形容買個個

MCL 賣緊幾多錢一張飛??
張飛連埋D垃圾賣167

仲有冇得買？

ability of killing 3 peoples

唔洗排隊嘅話想買幾過癮，又唔貴
好過啲乜柒爆谷桶

167睇場戲好抵喎 死窮撚睇唔起就番去騎牛地方睇30蚊場啦

等寶石戲院平飛算數

好想要

一支鉛筆改個名記賣到167

有蝻可以用嚟防身 𠝹臉一流

160一套戲都話平？雖然啲明信片幾靚

德福好正
坐得好舒服
又一城的話真係垃圾嚟

星影匯啲聲效最正

普通鉛筆唔fucking

一套入面有戲飛乙張 即係兩張？有冇理解錯？

乙=一

笑左出嚟

嘜而家咁撚快放暑假

牛黃黨又可賺一筆

係咪真係咁多弱智小學雞

做撚完復活節功課程未呀

你去睇戲買飛係咪多數要甲張

三級片小學雞唔入得㗎

小學未畢業

屌你 小學生都識啦

屌你 小學生都識係兩張啦

黃豆

又搞返買飛有嘢送/套裝搵錢

係fooking pencil

大家買左返屋企仲有冇架生開筆呀

甲=1
乙=2
唔識個啲唔該收聲
小學雞聯盟萬歲

你地買唔買
當張飛100$ , souvenir 67$都ok啦

插耳仔個張痛D

圖？

John wick 開光

中學生帶返學用 d女會唔會出曬水

its a fucking pencil....

killed 3 men with a pencil, A FUCKING PENCIL!

明信片冇用
鉛筆係普通鉛筆
得張卡有睇頭

唔太吸引
送海報可能仲好

fucking pencil 係唔同架

買完好撚後悔

冷靜過後
戲飛110
俾多57蚊買卡紙同筆

重要其實可以去海運睇早場 俾盡80

有冇圖 想買

我奉勸唔好買 本身諗住為咗支鉛筆買 但係支鉛筆居然連一啲血都無 好失望

圖片

你上MCL個Facebook page已經有得睇

無咩用係file即買